閱文（００７７２）明日掛牌，暗盤曾升近５０％

明天掛牌上市，今日宣布招股結果。發售價５５元，為招股價範圍（４８元至５５元）上限。香港公開發售超額認購６２４﹒９５倍，共有約４１﹒８１萬份申請。公開發售一手中籤率７﹒７２％，認購１００手才穩中一手。 市場有消息指，在該股正式掛牌之前，投資者以每股逾８０元的價格買入，比發行價高出近５０％。 另一方面，騰訊持股約２４％的易鑫（０２８５８）昨日起招股，據悉錄得６２６﹒５億元孖展額度，超額認購逾９０倍。

fat fat 有4手

請問入左幾多?

利申：7中1